［新整合分類］召集所有紋身及刺青愛好者14

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist，有d artist未能仔細將風格分類請見諒，希望咁樣整合分類方便更多紋身新上路者

Hong Kong

Old School
-59tattoo
- daveryolau

寫實
- denfoktattoo

- wangstattoo

- jamie_kam1

- _seanting_

- crack__88

- vince_yue

-murklai

-chiutattoo

- hzlch

- jelchan

-kinstattoo

- vito_tattoos

-Zinktattoozac

毛筆 潑墨 水墨風
- alexftattoo

-bubblegumtattoo

-alchemink

-emma_tattooer

-Irislmht

- jktattoohongkong

美式潦草 文字
- mr_felixkan

- klo_tattooer

- bigsammytattoo

插畫類
- lexi_tattoo

-liningtattoo

彩色類
-Amazing Tattoo

-Gmaz

-Betterthansexx

- jenna_tattoo

-美華刺青AMERICAN STYLE

-N Zone Tattoo

-Star Crossed Tattoo

-59nhychan

曼陀羅 線條幾何
- yclung

- wawong0201

- pa13lo_yau

- i_am_james_lau

-Yeekiitattoo

-jimmyyuen

-Nathalietalii

-Kenolee_tattoo

台灣
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然系戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)
9
3
#2
雙目燈形
•
4 個月前
保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都系只系for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都系
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之余仲要整花個圖我諗大家都唔想架系咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該系好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水衝一衝 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

For第一次紋身既人

流程
1. wtsapp/fb/dm/email約傾圖
2. 準備好自己想紋乜去到同個師傅講紋幾大、紋邊度
3. 師傅會話大慨點紋同大慨咩價錢，約時間紋，俾訂
4. 紋之前幾日有啲師傅會俾圖你，睇你有冇野改 / 有啲師傅會當日先俾圖，然後再傾，傾好就紋
5. 紋完post圖，同準備下個紋身

繼續討論

Lm

唔知有冇師兄搵過SEAN TING紋

LM

邊個紋動物(老虎頭)最出名?

新手想問daveryolau 紋得好冇
同算唔算貴

咩style

想問有無本地handpoke推薦
咩風格都想睇睇

中文字除咗Alex
仲有冇

似一隻真既style

有冇紋蓮花圖案既紋身師介紹

香港有邊間紋日式傳統既好 見上面個表冇

試睇下

墨跡

刺青堂

Lotus

仲有一間 銀刺青

應該係素描紋身果類

咁vince_yue ?

how

香港有冇日本動漫紋身師推介

利申未紋過，睇相覺得唔錯

好想紋身

yeeki香港班客俾哂錢 卜哂期
點知佢要去旅行全部取消 壓後 班鬼佬就可以排快期
香港人真係慘

我都想

巴打去啦 等咩？

因為唔係香港

好想紋炎柱

新手就黎破處, 緊張

crack_88

佢好似淨係紋黑白
想要彩色 btw 佢好撚鍾意炎柱

支持

破完處之後po張靚圖上來

啱呀

大家簡紋身師嗰陣 會唔會著重紋身師既follower 數？

會做參考
但都係睇圖睇heal最重要

成日都覺得follower多=作品好 同經驗多啲 所以手功好啲

經驗多技術好可能都係真既
但最反映到技術既係咪heal?
我都係岩岩紋身對點簡師傅都唔係好識

heal應該重要 仲有睇d線實唔實 直唔直
之前有個紋身師啲圖幾啱我口味 但手功真係差啲

紋身界有冇d名氣大但技術差既例子？

有無教學睇下點為之好手勢新手成日覺得睇落好似差唔多咁

都係放大睇啲線 等其他巴打補充

差嘅線放大睇會有咩異樣

冇刨曬咁多個post 如果有討論過麻煩屌細力啲
上年手臂紋左個大既
大概5*10cm 水彩全彩色
想知有冇巴絲有洗紋身經驗
Google過價錢都幾大差異
有分醫院美容院醫美中心咁
好驚去美容院問好驚唔放低錢唔比走

會唔會彩色最盡都係洗到咁

有冇本土紋英文(手寫嗰種)推介

Klo？

我見佢啲圖好多都係花字
想要手寫潦草嗰啲
btw,thx ching

後悔？

有冇巴絲紋過呢間

想紋真島吾朗個般若圖咁有冇推薦？

型，但照copy未必有師傅肯做

有無巴打紋左動漫

有冇人紋過gagama見啲圖好靚
價錢貴唔貴

見過好多，同事紋咗悟空同旅團4號喺街見到有人紋蛇咬紋身，不過用粉紅色

終於排到李寧

應該幾型

恭喜晒巴打

排到幾時？

我都想紋悟空比達

紋啦

睇到慣就唔型同埋粉色蛇咬幾怪下

因為都唔同審美掛

鬼叫睇慣動畫係黑色蛇咬咩，入晒腦

有冇人知台灣紋漢字有邊個出色

成日都好想紋
但係一見到中年人啲化化地嘅紋身就縮咗

6月底排到而家
好撚期待

想紋個好細個既英文字母試下
唔洗design有指定字型既話會唔會比人覺得渾吉
prefer黃店有冇推介

要諗下個構圖，同埋黑白定彩色

排到嘅意思即係可以約傾圖？

佢正常唔會傾圖 去到先知 跟住再傾

各有各正

其實仲有其他角色都想紋，要諗埋紋係邊個位

我諗過漫畫連公仔 ，漫畫黑白 ，公仔就彩色

即係即日傾即日畫？

去之前畫好 去到先畀你睇 再同佢講同你心目中有咩出入咁

紋柒達自爆果幕應該型到震

簡一幕自己最鍾意紋上去 日日都睇到

我反而想紋異形

絲打得唔得

紋左d咩？

當然可以

呢排喺ig suggestion 見到，覺得幾靚就follow左
利申 冇搵過佢紋

我一直都有睇佢好想搵佢紋

我就係揾佢我幾滿意 個紋身好返都冇話甩色嗰啲

無一朗幅圖係咪貼歪咗紋，左邊好似低好多咁

你地真係好型

知道好多紋身師都唔鍾意人問價
但係咪連一個鐘幾多錢都唔建議問

因為個個都唔會一樣樣，同埋問價最好係見面傾好咗圖，先至問 。咁會有禮貌D.

你冇理由一黎就問價加嗎 咁姐係代表咩？一係你唔係因為佢既作品令你而去搵佢，一係你就白撞尻問。

如果冇錢咪講句要儲下錢先，但通常可以落咗訂先，咁日期咪同佢傾囉

紋身上癮

絲可唔可以講紋左邊個

唔自爆啦巴打想紋動漫紋身都可以試吓搵佢啊 而且佢哋舖頭啲人都幾nice

要唔要book好耐

我之前排咗一個月左右咋 而家真係唔知

有冇ching 試過觀塘間狂繡？ 有咩評價？

未試過
但睇完ig想大膽講句啲圖好撚老土，唔靚

我相信有更好既選擇

有冇巴打紋過rw.ink? 覺得點?

第一次見面要畀訂？新手一問

有無人紋過nathlie talii
見佢ig healed圖唔多

我自己就未試過

不過去約就快啲，佢好似好多人book

美富都算一個保證黎既

通常你約佢傾 ， 多數都係傾idea /方向，你覺得咁樣可以既，咁通常會收你訂金，咁佢就開始幫你諗圖畫圖。 其實你當諗圖畫圖錢啦，所以你最後如果唔搵佢，好多時都係照收返你個D（訂金），不過都係間間唔同，有d會全退有d會退返一部份咁

Btw: 有d訂金就已經收你成個紋身既一半價錢，有d只係幾百/一兩千。

( 咁當然係計返落你成個紋身到，即係你個紋身佢報6000，咁佢收你1000訂既，咁味到時紋身只需比5000佢咁樣）

除咗甩咗色 仲會唔會需要補色？

卡通我會紋彩

我其中一個idea係用佢地咁多種形態砌返一幅圖出黎咁

想紋字喺胸/手臂内側/肋骨，但係唔係呢啲幼線手勢幾好都好都係好易化？

我個人睇法係：

如果個堆字真係對你好有意思or 啟示 ，咁根本就唔需要介意佢係咪會化，因為你想留係自己個身上時刻咁提醒自己依樣野係for 自己，又唔係for人地，咁唔需咁介意 ，除非你係為紋而紋咁日後佢真係化化地，咁你就會好介意既

同埋如果真係紋既話，可以試下問紋身師你想要個個字形大小會唔會令到佢日後化咗小小後會唔會變成一堆野

請問大家知唔知有無邊間做到呢啲風格？

restntattoo

想紋手指線，大家有冇推介？

有冇試過手勢如何

有 暫時heal得好好

thx 下次去試下先

想問下大家有冇人紋左手指我上網見話好易甩色要成日補，想問有冇實例喺到，大概幾耐補一次

手指補極都會甩 甩到似原子筆畫咁
利申紋過

個腦好亂就想去㓤返兩嘢冷靜下
但又冇idea

想問點解冇乜人講goatmag 好似都幾好呀 定係我新嚟 有啲唔好嘅嘢我唔知

定啲

唔戒手唯有搵下其他方法舒壓

救命
你想討論咪直接講囉 ....咩野叫點解冇乜人講...冇咪冇囉點解....

學撚埋出面D on9標題 （點解冇人XXX)真係見到都火滾

好好地地開個好標題唔得既

有冇人搵jakelate紋過

純粹我想去啲某啲出名嘅紋身師
但驚佢貴過出面市價好多好多好多
我會縮沙

咩叫市價....成個concept 錯哂 ....所以咪話如果你咁問即係一開始就會比人覺得你白撞

冇錢咪儲下錢先...

未紋過
年底想炸右手上臂至前臂
有無邊啲香港紋身師介紹

咩風格

想問下 約左紋身日前兩日先俾到圖 合唔合理?

紋過兩次 兩次都唔同師傅都係紋之前一日先比圖
當初比訂既時候就話一至兩個星期左右會比圖
不過最尾紋出黎都滿意既

有無one line style既紋身師推薦啊

試過即日去到先俾

就算好岩心水都會有一兩日諗..
咁遲先俾真係..

試過上到去先畀

我都試過 但紋身師講明可以即場改圖 唔岩改到岩

係 其實你講得出自己想要咩就ok 佢哋唔太介意改

大家都好撚型

收皮啦 屌你老母 間唔時就入嚟seek attention
關唔撚關你事呀死傻閪縮返入你老母個閪打飛機啦

大家點睇ekee個紋身style?

有冇巴打知紋身學徒係點請

學徒唔會用請 用拜

想問香港有冇啲做ignorant style嘅artist?

類似呢啲

Laukwanyam好似最近做緊

有冇推介下邊個師傅紋手指係ok, 我本身有幾個係手指 想一次過紋滿佢

[新手]想請教一下 如果想紋貓貓喺膊頭(二頭對上) realistic啲有冇推薦
同埋大約會幾錢? 真係冇經驗 想有個range都已經好開心 唔該曬巴絲

想問有冇人去過59tattoo? 紋字紋得好唔好？

effycha幾好

我都睇中佢！但有冇多啲可以對比下

試過
仲叫佢即場畫過第二個風格俾我睇 用左2個幾鐘 然後都係選擇返佢一開始比我嘅風格

早幾日紋完 覺得態度好 細心 手勢幾好 都推薦返佢 利申第一次紋

咁都得

有良心啲嗰啲一日做一個booking
佢哋用得呢個setting都預咗

絲打想紋咩style先
紋咩位置 size唔同 都唔同價錢

我星期六紋 但琴日做野整損左要紋個個位

請問大家點睇Jimmy Yuen啊？

呢種style 紋三角/二頭

你試吓問 @nathalie.talii 應該肯blackout你隻手

見親人搵佢都係紋Mandala

預四千鬆左右啦

我有諗過佢，但佢好似好少做咁heavy嘅紋身

如果你心目中個圖有英文字
要小心啲叫佢唔好串錯字

琴晚紋完
覺得訓教個陣好煩因為怕焗所以冇包到

你地訓教會唔會包野隔住？

唔會 要比個紋身接觸空氣
長期包住佢好易發炎

但好易hi到張床單

冇咩所謂

頭一兩日會有啲血絲岀番黎 所以我個幾日都盡量著番啲深色衫廢事hi到周圍都係

我瞓覺會
日頭清醒可以控制自己唔𢲷但夜晚唔得

想問紋手指會唔會好易化？
想紋結婚戒指

7年左右開始有少少淡左 但你紋戒指即係成隻手指紋一圈? 手指面還好 手指入面你成日洗手洗衫拎袋好快會淡變左兩節色架 你要有心理準備紋手指會好好好痛 但都係睇人 我就痛到全身出冷汗

mari 開flash day 好吸引

我搵佢紋咗三次😂
紋佢啲flash認真抵屌

係啊，打算手指紋個圈咁
兩截色問題又真係無諗過，去補色都麻煩
痛到飆冷汗仲想紋滿晒正
我目標都係炸晒兩隻手

越痛越想紋 手臂的話應該得內臂位會比較痛

我手臂有個喺下臂內側連到上上臂外側 ，紋足全日
嚟緊二月再紋多個喺另一邊手上臂

頂我都好想搵佢
炸完隻手 屋企人唔比我再整

dot work同old school放埋一齊 點睇？

圓？其實冇咩問題

Realistic同ignorant同handpoke放埋一齊

好 咁我都唔驚

最近碌ig見到有人紋耳窩 真係靚到爆 想問下有冇ching紋過耳仔 同埋有冇紋身師介紹
我自己淨係識幾個出名嘅香港紋身師 比咗圖報價 $5800一個 cls
耳窩最大咪2cm內 洗唔洗五千蚊一個圖呀 on9999
呢個價我可以炸半個臂啦
之後再問多幾間 大部分都話技術唔係咁好所以唔紋耳窩 同埋建議我諗清楚啲因為好似手指咁好易化
求各位有經驗嘅比啲意見

咪撚紋啦，又要紋又要嫌貴

個人覺得一分錢一分貨 手工經驗設計都係貴既 一世既野真係貴啲都值 當然over price另計

其實都好難定義點樣先叫overprice，當然手工極差果d另計啦
自己都講係出名既師傅，然後嫌人貴
都未講面積愈細愈難做得靚呢樣野
藝術品講錢真係笑話黎

價錢其次啦 重點想搵多幾個選擇同埋好想知紋耳仔係咪真係難keep 好怕咁細個位紋完之後化撚曬 一噠嘢係耳窩度好似疤定唔知咩咁
我知越細越精緻嘅紋身要嘅技術水準係高呀
但我比嘅圖係好簡單嘅線條黎 所以先覺得佢開價誇張姐
我自己本身都有十幾個紋身啦 點會唔知價

希望有巴打解答到你 但耳仔都真係比較冷門

大家都好撚型 請受我一拜

個人睇法係紋身只有靚同唔靚，冇貴定唔貴，呢啲擺上身一世嘅嘢最緊要係靚同啱自己，貪平紋衰咗最後得不償失仲柒

Btw極度懷疑樓上個傻鳩嘅女朋友/女神俾有紋身嘅人溝咗，所以而家咁憎人地紋身

價錢真係好其次
咁撚辛苦找到個師父啲筆觸啱心水
仲要計較幾錢真係麻撚煩

你個名

點睇設計靚但手工差啲？ 價錢就好合理既

搵第個啦

邊個呀？

冇呀 純粹討論下呢個情況 大家點做

真係鍾意咪等到佢手工好再去紋

手工差=gg

未去到差既 不過仲有進步空間咁囉

手功差不了 紋完出黎另一回事

請問有冇人紋過Iris Lam? 有冇咩comment? 唔該

直接買佢個圖

小清新

入咗ig睇啲線好似斷開一節節咁感覺麻麻利申唔識嘢

新手想紋句字 大概三行左右
想紋腰位 潦草字 美式風格就麻麻地
有無介紹？

又要潦草又唔要美式野
咁紋中文啊不如

想問下其實hand poke 同機紋有冇分別？
係咪真係會冇咁痛
香港有冇邊個hand poke紋身追推薦
利申 未紋過身 想試下紋一隻中文字

好似手刺仲痛D

有冇人紋過佢？想搵佢紋字

想問有冇話冬天定夏天紋, 個傷口會好得好d? 方便d?

打算 星期日 紋喺條鳩到，有無咩圖案可以推介下?

冬天 乾啲 凍啲快啲好

想問下係咪要排好耐同埋上次你係dm 定 email 佢？ ig dm 咗好耐佢無應機
唔該

我dm佢 佢都懶懶哋
但佢唔介意提吓佢嘅 佢成日喺ig叫人提佢

冬天好啲
起碼啲汗唔會整到傷口

我揀秋天
乾爽唔太乾
冬天真係驚爆

如果唔大汗係咪夏天都冇乜影響?

無乜影響
不過唔好俾太陽曬到個紋身

其實紋完之後啲皮膚紅咗係咪正常？
示意圖

正常啦傷口嚟㗎嘛

想紋一句英文喺前臂內側
大概係呢種字體：

咁多位ching有冇紋身師推薦

想搵gakkin紋
但唔知點book佢

我有 唔算貴

呢類紋身，有無邊個artist好推介？

如果想要個價錢範圍 一個old school flash大概係幾錢至幾錢？

我都有搵過做呢類嘅紋身師，睇到好多都紋到去手指嗰個位都好核突...巴打你要要好好咁揀，至少睇手指details位係OK嘅先好

我無搵佢紋過，本身都想紋呢類圖但有朋友搵台灣紋身師變咗之後我就收咗皮
因為個朋友係藍屍

呢個手勢望落⋯⋯好一般喎

見到出邊有好多呢一類紋身師嘅人
但又搵唔到一個特別靚

一開始覺得好靚
不過開始越嚟越多人紋呢種

最緊要自己紋個個靚架姐
呢種風格就真係想係自己身留一個既

香港old school handsize 大概2500至3000
flash大概2000左右 如果flash睇中直接問咪得

多唔多artist會做cover?

thanks

紋日式
但個師傅深藍，唉

邊間？

想問下有冇人試過紋呢間 收費如何

呢間垃圾 咪紋到人地爛肉個間

轉季啲紋身勁痕
係咪我敏感體質

應該唔係

但紋左幾個月 幾個紋身都同時開始痕

我都係幾個小小痕 應該係天氣乾燥問題

我都係逢轉季就會痕 身體無皮膚病 有十幾個紋身 紋係手臂同背特別容易痕

我都係

正常的 紋身有時係會 不過r一兩下就ok

想問香港有無師父紋圖騰?

冇返咁上下大隻都幾難carry

唔算貴 但個師傳應該新手黎 啲圖設計幾有feel 但手工一般

Ching試過？

無,不過係佢出師就一直有follow
打算等佢手工再穩定d
但有時會覺得佢大圖有少少空虛
好似未夠豐富
但有時某d圖又好有feel

我book左今個月傾圖，12月紋希望唔會伏啦

伏應該唔會 但建議個圖唔好太大 個人覺得佢畫細少少既圖靚d

10cm算唔算大

唔算啦

係嘅。要操
但點解想紋圖騰會收負評
我剩係搵到pasifika
夠正宗傳統但佢啲手工一般
想問大家仲有冇介紹

想紋依類型 有無巴絲有推薦

留名跟進
等睇你張圖

好

有冇人紋過mirmanda?
知唔知要排幾耐？

大家點睇呢條柒頭 我地唔可以比佢睇死 要爭氣

想紋geometry類型 有無介紹?

而家好似至少一年

我8月問 排緊 應該要一年

我今年一月排緊 依家都未到我
有時會諗係咪唔記得咗我

有冇師兄識啲做cover up唔錯嘅師傅

想要咩類型嫁

原來上個post有絲推薦咗mindpaint俾我我睇唔到，最後決定咗去82handpoke，唔知有無巴絲去過呢間紋

上星期紋完字
呢一兩日啲焦突起晒 好想摵左佢

忍住

有無人試過mumutatto 睇落d圖都唔差 但係好似係大陸公司 有無評價

anubisloktattoo

想紋依類 有冇邊個好推介 男仔紋會唔會有啲怪

你紋身比人睇定比自己睇 介意人地睇啲咩？

同問
想由old school cover做寫實
範圍前臂

依家帶罩紋是咪好辛苦？
因為之前紋Ge 時候會狂出汗

想問一開始你係點樣問佢紋身
我想係佢到紋 係咪就咁同佢講要紋

有無人呢排個紋身好痕，會生一粒粒
但訓醒又無事

Lesinex?

有無人紋過墨子noir知唔知大概咩價位

黎緊會紋腳，想問下係咪要前一晚剃到滑捋捋？

佢會幫你剃

咁你紋黎托柒呀？ 又要威又要戴頭盔 柒頭 屌你老母

明白

啱呀不過 你係咪無朋友

佢係跟圖同size嗰啲收費
我係窮撚學生 今年紋咗成個心口至膊頭位
但都覺佢收費係合理嘅（6.5k 但我覺得算係幾抵）
同埋紋完heal得好靚
個人幾nice 可以consult傾下先

利申：打完覺得自己好有打手feel
純粹個人經驗

試過上到去仲畫緊

唔影響

有冇本地動漫紋身師傅推薦?
香港睇緊crack88 但佢淨紋黑白

momomo
rika
兩個都幾靚
冇紋過 但睇相d 線都畫得幾好

聽講佢鍾意條女俾個有紋身嘅男人溝咗
佢自己就溝唔到女日日打飛機
所以好憎有紋身嘅人

_novv_nov
呢個紋身師幾有自己風格
我就幾鐘意但唔知岩唔岩你心水

唔該先
但我想搵啲專for動漫既
台灣個李小巨紋得好靚

請問有冇紋polynesian 嘅舖頭介紹下

如果無一個圖案sample，有個諗法，大概想紋乜野公仔e.g.山羊，咁樣叫紋身師畫圖得唔得？最後畫完唔鐘意，會沒收訂金？

正路就會 畫圖唔洗收錢？

啲圖通常紋幾日前先有？我想生日個日紋，如果太遲先比圖我怕無得轉紋身師

你既然都係淨係想紋野而唔係鐘意紋身師個風格而去紋.
咁不如唔好紋啦.

係啊 啲圖紋前幾日先會有.

唔岩圖可以同佢傾到岩 而唔係諗住轉個紋身師

你啱....我諗諗...多謝你

想將家人用水墨方式紋 有冇紋身師有呢類作品睇睇

我就唔食辣 海鮮 唔飲酒

唔可以食蛋？

當晚已經劈酒

留名

唔可以

未包過

叫包三日 但我瞓到出晒汗，包第二日已經敏感生晒粒粒唔敢再焗住。好彩相安無事healed

冇呀佢話要透氣喎反而

我返到屋企拆完就唔會再包 等到結結地焦開始搽嘢

唔使擔心 拆左佢 搽d 紋身cream
過一兩個星期就會自己退
應該係身體同d 墨水有排斥 唔搞佢冇事

淨係訓教包好啦 咁又唔好怪晒佢
話晒佢都唔知你身體質素係點

推一推

唔好包全日啊！！一定焗到生粒粒！！幾個鐘換一張咁。我用娥羅妠英膏搽咗幾日，同埋冇再包保鮮紙 小心r到佢 痛到仆街

之前秋天紋 個紋身師叫我包足3日 不過每隔一段時間就會換新保鮮紙 同埋包之前有搽BALM支紋身膏
期間係有灼熱既感覺 問過紋身師話正常
我自己到康復為止就無問題 恢復得好靚仔

粒粒退翻去補色啦如果真係咁驚

前排有 應該個人體質+轉季問題

我諗我衰咗係冇換保鮮紙呢part

有d線可能俾我焗到甩甩地色
唉屌 第一個就俾我搞彎咗
我都有買BALM紋身膏 我衰在冇換保鮮紙呀我諗

9成要了

有冇邊間係黃店？

不如你問邊間係藍店

其實呢個Post係咪全部都係伸手黨？
問黃店係邊間，問邊個邊個師傅點點點。
上幾個Post都仲有人係Share紋完自己既圖。
到呢兩個Post呢就乜都冇純文字討論咁款
個個都驚自爆乜乜乜就黎冬天可以著長䄂冇人會知你地紋身㗎啦

的確黃多過藍

想問香港有咩紋身師係同呢個style差唔多
好想紋樹

想問下我紋完兩星期後 已經甩哂焦 但個紋身有少少突起增生咁 會唔會過多排會平番？

同埋有條線好似特别幼咗咁 但我又怕叫佢補好似好煩咁 因為真係好細條

利申紋咗純黑撩草字

可能係驚朋友睇到
因為有sd俾朋友睇
我都想po但係佢未俾返相我呀～～～～

我果間話可以免費補一次喎
不如你問吓啦 補色應該係正常嘅

早幾個月去整又唔覺得好焗喎

有冇 ching 知道邊到 洗紋身 比較好

正常都係包一次補色

有冇約咗人dbc_tattoo通知要改期

拋磚 三個月前紋

點解要改既？

手受傷

好唔開心 期待咗兩個幾月

通常結完蕉有d幼線甩咗係咪都正常

留名 啲幼線甩咗幾條

不過都值得等！因為佢手勢真係好好！我都揾過佢紋

我老虎蟹都等呀

有冇圖

你唔直接搵佢？
或者睇下andy 同sean
不過sean 有排等

覺得爭d嘢咁，想睇下有無再啱心水d 嘅素描紋身師

我見sean 停咗收booking

返左黎香港啦

見到呀 但都要等

想問下如果紋類似呢d應該係搵咩分類嘅師傅
定係咁簡單冇所謂

電腦字體冇所謂
hand writing 就可以揀下邊個手字啱你心水👍

因為我想紋嘅就係張圖個字體
當然再執執 但係主要就係唔整齊

我睇好多都係美術字 冇見過呢啲
所以到而家都未紋

如果就呢幅
應該搵個手勢好d 既就ok
因為唔洗要紋身師既筆跡光暗個d

我舊年十一月問 呢兩日先開始傾圖

自爆一下先
我真係好鐘意依啲colorful 嘅風格
好多朋友問我啲紋身有乜意思
其實真係無乜意思，純粹想將自己鐘意嘅野擺上身
就好似你買幅畫，買個玩具其實有乜意思？
鐘意就去馬啦
不過小心破左處之後會係咁紋

做咁大幅應該會捱到幾個月之後先再紋

想紋張相落手臂有邊個黃既紋身師介紹

問有邊個藍好過啦

張相係關於抗爭，唔知邊個會接黎紋

你睇下佢哋有冇做開抗爭主題嘅嘢囉 最緊要係睇風格同手勢嘅紋身呢家嘢

有乜關鍵詞可以揾到佢地

睇返#1大把

而家基本上一年紋1-2個
最癲係上年，一口氣整左4個

好多都有紋 碌佢地ig 易搵到既

[url][/url]
自爆x2
今日連踩6個鐘，新鮮出爐

好撚型咩 紋身 屌

柒撚到你 你咪撚影衰kobe啦 柒頭

諗到諗唔到 呢條友真係好撚得閒
未見過人咁憎一樣野又要追post又要係咁attention seeking
係咪比紋身佬恰過搞到你有心理陰影啊

見到呢啲撚樣直接無視，駁佢都嘥鳩氣

已經比我block 咗 我見到係412直接skip去415

可能比人紋衰過

紋完一個禮拜入咗甩皮階段仲駛唔駛搽cream?

Keep住搽一排先啦，此終新皮膚，證得花多少少心機

值得*

之前紋過一次 少貴同好快化左

有冇人搵過gagama紋 覺得佢啲style好啱心水
知唔知大約要排幾耐
係咪會簡客紋
我前幾日whatsapp完佢 佢問左我一啲問題 之後就冇再覆我

我上年1月揾佢 6月先有得紋
本身話要再耐啲 係咁啱佢中間啲小空檔
我又就到時間

至於係咪會揀客
我諗有返咁上下客源嘅紋身師
唔怕冇生意做
點都會優先揀佢有興趣嘅做先
同埋傾圖嗰陣佢都講過話覺得我個idea好啱佢紋
然後我嗰陣wts佢係即日覆同約埋時間

只供參考 可能純粹我嗰排佢得閒啲
希望幫到你

想問下有冇人紋過Yeekii?
有冇話大約幾時先有得傾圖
見佢好似完全消失咗咁。。。

啱啱破處紋咗第一個 handpoke紋到差啲訓著諗緊第二個想紋咩了

我個handpoke會有d點點紋

喺邊度紋呀？

唔係喺香港紋啊

Book咗二月紋

Ching 應該冇咁快會同你傾圖？

紋過一次
當日即場傾即場改
佢”service”出名差
不過真人態度又冇乜嘢

係呀，好似上面巴打講咁，即日傾即日紋
巴打約咗幾時？

幾日前dm咗佢都無覆到
諗住等多個禮拜再問問⋯⋯

唔係去完英國返黎先覆咩

番咗香港一排啦好似

lexi過咗阿龍個邊唔再留係墨子

thank you!!!
btw 已經約左時間傾圖
好期待

我等咗30年 想紋條鳩

想紋類似依張圖，有無師傅推介?

GOLDY_Z

請問有冇人知下圖嗰類嘅動物寫實type紋身易唔易褪色？見佢啲細緻位線條幾幼
(見多數人都會紋完再返去補色，但我都想知長遠嚟講keep唔keep到)

唔該解答嘅巴絲先

Nil_in_black

其實都係睇保養 保養得好自然唔甩
雖然都有機會係紋身師問題

有冇巴打紋龍珠？
我第一次想紋龍珠 但睇哂上面果d link都唔係幾合眼緣 重有冇d師父可以介紹下？ 唔該哂

參考下

我自己有個design想紋
但想知邊個紋身師紋點同直線之類比較好手勢?
個圖比較多直線，點同圓圈
唔該

中間果個啲用色睇到好撚傷眼

mofo邊兩個學徒同紋身師走咗？

呀源同呀輝

第三個一入去見到仙道幅圖個嘴好怪

死啦，我堅係覺得張圖好似😂比我會唔開心

我睇返佢覺得香港紋身唔夠進步，反而我覺得要撇除返師傅老屎忽心態，高壓嘅教學模式係咪真係適合套用每一個人，要一個人擔驚受怕同冇自信咁去做野，
諗起自己學車一個師傅都係咁樣對待自己，反而更加難以進步
喺社會不停進步嘅階段要自省一下，教人從來唔係咁易，收得一個徒弟就要諗吓點樣去用一個更好嘅方法斟酌返個性格去調整返個教學過程

老mk不了

請問有冇人搵過blackmoontattoohk紋
幾鍾意佢其中一啲作品
但係第一次紋唔識睇佢手勢
唔該

好想紋幅關於香港既圖但係無乜頭緒

突然發覺原來你都係度

有咩問題

想紋隻老虎或者鷹係心口(好似古惑仔果種)，有冇提介？

國際紋身
幫劉德華畫過紋身

無問題

有聽過呢間，佢算唔算係好岀名係呢種風格黎講？

想紋日式海浪halfsleeve 有冇推薦

想問紋family outline既，除咗flash5788同埋ian_tattoos_
仲有無其他推薦，想似圖中咁既style多啲，唔係幼線既

想問下有無人紋過香港加油 諗着加把傘上去 圖大細大約細過手掌小小 咁紋大約幾錢到 第一次紋 黑白色

ching咁不如搵咗啱心水師傅先？

每個師傅都唔同價都幾難答到‘大約’

有冇人知restntattoo通常要等幾耐先覆

通常有時好耐 有時好快 我都唔知

有個問題想問問
話說早兩個月我就約左一個紋身師傾左d idea之類 同mark左下個月紋啦
其實除左之後補左d ref 之後(佢話要的）
我就無搵到佢了
直到上星期我醒起下個就要紋我就text佢
想confirm下d時間 順路問下幾時會有圖睇啦
點知佢覆我要到紋個日先有得睇，
想問係咪正常的

P.s其實我text佢既過程每個問題都唔該前唔該後 (自問自己好sincere)
但當我問到幾時會有圖睇既時候佢就有d起鋼咁
搞到我唔敢覆佢

有啲係咁，正常
我紋親嗰啲都係即日睇圖/即場freehand

咁就好

我個陣都係紋之前一日先有圖睇

想問下yeeki咩價位
大約幾錢一個鐘？

大家點睇紋香港加油？後悔就唔會嘅，因為紋身的確係有意義
我想聽下大家嘅睇法 因為呢幾個字都算敏感
新手紋身 黎緊應該仲會紋多個

其實紋身都好敏感,怕,就真係唔好上身
利申,驚佢老母

唔覺得香港加油有幾敏感
驚咪唔好紋

紋身個意義就係將你鍾意/相信嘅嘢 刻喺身上一世

紋身唔係好敏感姐 改左觀

我會好好考慮 因為都幾有意思 直頭一個歷史印記

有無人知香港邊道有得紋蕯摩亞TATAU

開關之後去返太平洋啲國家紋好過啦香港真係唔好啦

呢個係一個德國紋身師
好想紋 有冇巴打有介紹？
最正係佢D陸地有深淺同漸變

新一年 祝大家都係咁撚型

Dbctattoo?

不是

I mean in HK you can try dbc tattoo

Very nice thanks!

呢排有新諗法
將屋企兩隻貓打掌印 紋上身

唔好意思 新手想問吓有無ching知道hey_tattoo_station_hk係咪黑店
係格離post見到有人話佢黑但又無俾到原因
見到佢啲圖都幾靚 特別係星球嗰幾張都ok 又好似唔貴

屌佢老母 又停

係咪所有店都停2星期？

至少我搵個間係 其他唔知

我屌

大家覺得紋腳面痛唔痛？

好似多左啲巴打紋新一年祝大家紋完繼續型到爆

準備破處

巴紋邊種？

期待

韓國lifo好正好想快啲有得去旅行

無計，繼續無放寬就繼續extend預約
希望你快d有得紋啦

大家都仲係咁撚型

想問下有冇人紋過呢間
之前睇到幾鐘意佢style 但係最新post呢張又好似手勢好麻麻咁

炒到咁都放相

手勢唔得我寧願唔紋真係搞唔掂

搵其他人紋仲好啦

有冇睇到佢其他相 其實呢個師傅嘅針功係咪唔係好掂 新手唔識睇
如果係紋幼線條既 唔知呢度嘅ching有冇其他推介

咁ching有冇其他紋幼線條既師傅推介

jimmyyuen

佢似乎要排好耐 到時我可能唔喺香港
btw thanks ching

去到邊都唔好忘記香港人身份,有能力就幫香港發聲

新手想紋第一個 細細地 5cm
見到長洲ricetattoo 風格幾啱feel
想請問佢手勢好唔好 同埋價錢合理？

咁凍天氣紋身要點保養，好乾

搽多幾次野 飲多啲水

去百佳,屈人寺搵一罐好大罐潤膚霜,一罐應該過到成個冬天,雖然平,但唔該唔好買太多,因為真係比皮膚病人用,我地用唔到最多痕一陣,人地係成晚訓唔到,所以留比有需要既人用

舊紋身一冬天就好痕係點解呢

新手紋身
想問下 個紋身師收左deposit之後唔覆機可以點做
想叫佢畫個圖比我睇邊個字型靚d
成個禮拜唔覆機 再追問都已讀不回
其實已經唔敢再比佢紋 但唔知佢會唔會退番錢

通常好少係whatsapp 睇圖 因為怕你拎佢自己既design比第二個人紋 ，所以睇圖一係約佢即場睇 一係要等到紋個一日

但紋字都冇咩design可言...佢都係send個font網叫我自己揀...（我唔識 唔好鬧我）
但我又唔知係咪個個紋身師都係咁...所以只可以間唔中問下佢 等佢覆...

有冇人試過紋之前皮膚敏感
我12月頭冇啦啦開始皮膚敏感
到依家都未好返
本身我約左12月紋
但因為疫情一直都仲reschedule梗
想問如果好返之後要唔要等一陣／等d一達達野散左先紋得

星期一諗住紋喺條鳩度
想問 扯住旗黎紋 ，
會唔會無咁痛
有無人答到我？

你快撚啲死啦

有冇人搵過ki210紋

可能太乾,我都會

想紋張相 係我屋企人抱住細個既我 最近佢走左
想紋黎記住佢
應該係搵邊類紋身師

如果你要有樣有精粹 香港應該冇邊間紋得好
應該就搵寫實個類？

但我早排紋完 甩梗皮都冇舊紋身個位咁痕

有冇可能係紋個陣既問題後遺症？

台灣個李小巨紋動漫圖真係咁勁？ D線好靚，紋完皮膚紅都唔紅

比多d錢同時間搵個好師傅紋好重要
睇皮膚科吧

TAKE CARE

後遺症應該無,我唸呢度唔少有紋身既人,冬天都會咁,唔好自己嚇自己啦

我自己認真冇e個問題 可能你個個位heal 得唔好 ，皮膚易敏感D 皮膚一乾少少就痕。試下搽返多D cream

都有可能 是關個位係關節位 皮最薄

唔該師兄

見有排未開 未搵 但之前IG見到 等1個月到

想紋 Keith Haring 個類美式塗鴉邊個好

同未婚夫各自係無名指紋左條線當戒指

手指好似好易化

黎耀輝？

離婚點算

想紋幼線嘅圖案 應該搵tapz 定 irislamht? (tapz 啲成品啱我心水多啲 但係見大家都負皮佢）

想問咁樣係咪冇得救架啦手踭上少少個位 紋左兩個月都係凸起
好似疤痕紋嘅時候爆血已經覺得唔對路
都未話佢d線唔直

白色墨嚟？

好似疤痕

邊位紋身師 呀豬呀狗都做紋身師 線都未直就出嚟害人

個紋身師俾完圖

我上google就搵到 9成9相似既

仲紋唔紋好？

係呀諗緊補色補黑色救唔救到佢

甩完焦隔咁耐都突起...睇嚟都難攪
等睇有冇其他巴絲有建議

睇佢ig冇紋開outline 但冇諗過可以差到咁

有無ig

第一次紋？係咪疤痕體質

呢間野唔係幾ok咩？我都想搵佢紋

睇皮膚科啦搞到咁

佢好似係學徒，線都未做得直又用錯力，都比佢幫人紋身

唔直都算，留疤真係GG

搵過sun紋都好滿意，呢個就真係唔知
但無理由咁差掛，見sun都話佢學滿師

近期睇太平紋身店
自己都想試下紋身
如果想紋個日期喺手腕
有冇Artist介紹

如果就咁普通字嘅話搵一個隻手定嘅就OK 係IG睇吓啲作品 邊個自己覺得滿意

知唔知大概咩價位
想紋個羅馬數字日期

答你唔到 個個唔同 不過就字呢啲唔需要設計的話唔會貴得去邊

大家覺得同紋身師傾圖個陣 用第二個紋身師既圖嚟表達/參考 得唔得？

參考應該冇問題 但唔好叫佢照抄

除疤貼會唔會有用

線唔直可能我自己皮膚拉扯角度唔同啦
但凸起真係冇得屈同埋d線就係疤痕嘅觸感
(自己本身有縫針疤痕 摸落差唔多)
我之前有另一個紋身比佢補色(唔係佢紋)都係差唔多style英文字 但呢個又冇事啵
所以先上嚟問下各位巴絲會唔會係我自己保養得唔好or佢真係重手左

我都係新手，無評論，不過估唔到重手會紋到咁嚴重

不如你搵另一個紋身師問問睇下有無得攪啦..........

點解好似無咩人講ink.

要睇埋你圖案複唔複雜，大小唔係唯一標準

好大波

錯覺黎 論角度既重要性

利申： 肥仔波

有冇巴打搵過murklai 紋？ 想紋條蛇

seanting!!! 今日story見到巴打wor

比你發現咗

好正呀巴打一路都想紋呢種half sleeve, 搵到sean紋就最好，但驚自己carry唔到。

自己like既咪去馬囉 ， 我紋之前都唔知得唔得 ， 但我冇諗咁多 。真係勁like 佢d野。排咗好耐 終於到我

Thanks 巴打, 真係靚到不得了

多謝回覆
我打算遲啲紋自己寵物就搵佢
佢以前係美富學徒 我諗技術有返咁上下保證

我都覺得佢啲野幾好，唔會好似小清新果啲咁淺色咁淡

我個人覺得本地太多小清新，下下都速食feel，想搵其他style 既artist 反而難好多

我好鐘意ignorant 但香港真係好少

皮膚白真好 白色白顯好多 ，我皮膚比較深色我落完白色都唔多覺眼

好返會變左奶白色

Effycha?

邊位師父

紋身邊有分咩價位 個個紋身師都唔同方法收費 你自己覺得佢質素好又接受到佢開價咪得

講出黎睇下等大哥睇下係咪伏囉

想問吓咁多位ching
如果單純紋一句英文同埋羅馬數字
係咪間間都差唔多冇乜分別

淨係紋點點 唔割線應該無事嘅

想請問有冇人用過E隻 牌子 既aftercare?

黑白有咩分別

其實紋身個價真係可以分別好大
其人紋兩隻前臂, 各一隻寵物(iphone 12 咁大)都係2.7k
我紋一隻腳包裝紙巾咁大 2.2k

不過師傅唔同, 我又要佢設計, 所以真係講你鐘意邊個, 無意罵戰, 唔係話佢貴, 第一次紋純粹9up 下
我好愛我個紋身

有樣野好得意，問價做咩唔直接問個師傅要上黎呢到問
仲要咩資料都冇，大圖細圖個價已經差好遠啦

我個人認為係因為香港人心態個個諗住格價....個個都係到諗值唔值....但佢地唔明白有時有d野係唔可以有錢去量度...

其實講到尾如果個樣野你係好鐘意，咁佢開咩價錢你都會覺得值同合理，相反就唔洗講啦， 最近要係自己afford 到姐

以前第一次紋身搵佢紋過
不過覺得佢紋得偏大力
好返之後 有啲線位有好輕輕突起

手臂有粒粒可唔可以紋身
類似下面呢D (google搵,唔算核突,但慎入

我自己係用hustle butter，之前喺the Mantra紋完買嘅

一嚟vegan同all natural，二嚟用落都透氣同唔算笠，每次薄薄一層就夠

Thx 我最後上Amazon 買咗 ，睇外國留言都話唔錯試下，最緊要係液態狀唔似油性咁
我試完，再分享下

可能驚問完價但over budget，唔識拒絕又怕尷尬啩
我自己都係咁，毒撚性格pm紋身師要鼓起勇氣

不過真係每個紋身師收費都唔同，對唔同客人/唔同圖個價又可以有分別，外人好難答

可以 點會唔得 睇你自己介唔介意

唔知紋完會唔會好怪 有冇巴打有同樣case可以分享下

想問有無人紋過呢位師傅嘅圖？覺得點 睇相好靚

佢有幅紋葉加人，個人四肢比例錯晒，個樣又歪。

啲植物ok
佢啲人全部都好似泥膠咁
已經分唔到係風格定點

佢紋線都算幾直
d 設計應該可以叫佢執既

Freedom tattoo 係黃定藍？

唔太知分別
但如果香港有人代理呢隻就好啦，用話試用幾好用
用過tattoo DNA敏感

好肉酸

依間點

有呀 Sam____ 上網睇好似佢個間有買黑色個隻

我之前用balm tattoo 個隻 好似唔多好 敏感 起粒粒

Say what you like bro,純粹想分享吓

Old school 除左59入面既師傅同Daveryo,仲有咩好介紹？

位師傅似係新手，呢幾日岩岩heal完，見到有啲lining位唔係好對得正

想請教下紋身10年以上的巴絲，個紋身係咪已經開始濛？定仲keep到？係必然，定關手勢事？

唔一定按時收費....間間唔同...同埋你個複雜程度真係要傾圖個時最清楚，紙上談兵 冇用

最後只係買咗黑色，亦都上網CHECK過

- 白色應該係專For fresh tattoo 直到甩焦後既個一個stage
- 黑色係For 甩焦時 / 甩焦後，之後一直都可以用黎日常保濕，最大效果都係Fresh tattoo 個1-2個月，感受度最好。

- 講返用後感先:
因為自己本身個一個紋身都已經接近好返所以我只係買咗黑色。
咁用咗兩日，佢個個Texture 並唔係市面上大部份tattoo aftercare 既油性.

佢係似乳液咁水狀幾舒服，姐係用完都唔覺用咗咁，重點唔會黐住黐住咁，無咩味
(我覺得有一D似岩岩紋完身個一陣係你皮膚上既墨水味咁，幾香，但係你要個鼻貼住黎咁先(聞)到。)

我自己通常一日用2-3次，(朝早起身一次，下午lunch後一次，有時懶中午冇用到，之後就夜晚沖涼後一次) 我覺得都KEEP得幾耐，一訓醒都唔覺皮膚好乾。

最重要個一點佢冇令我皮膚敏感，因為之前用油性個隻用多一兩日就會敏感生粒粒，依一隻對我黎講係safe

有冇巴絲打紋手指位年年要搵tatooist補色

佢似未學滿師就出黎開

解釋得勁詳盡
我之前拎過sample用真係唔錯
遲下都買枝嘗試下

補充： 白色都可以甩焦後用，佢只係內含維他命咁解，佢說明話可加快皮膚復原。

PS: 兩隻都可以平時咁用，唔怕紋身好返後得個擺字

我都有粒粒 不過主要係印多 紋完反而覺得啲印無咁明顯

Update返
搞掂好滿意 不過有啲位打算甩曬皮揾佢補色
又準備下一個紋身啦

唔好紋有線既野 都應該幾好 但係你真係可以搵翻上幾個Post睇

想問有d紋身師會叫你 紋完痴果塊透明薄膜要痴一星期先摵係點解 因為我見網上都係建議紋完3-4小時就摵走塊野

點解你個時唔問清楚 ...
可能個塊係second skin黎 ， btw 如果你紋身個個位有咩問題即刻同返你個紋身師溝通啦

祝你有個靚紋身

想問下係咪正常都要落左訂先睇到圖？
我驚睇完執完都唔啱心水
第一次紋

正確 畫圖都要心機同時間

請問有冇人紋過星座圖？可以推薦下

我上網睇可以痴7日如果係second skin,不過我個紋身師叫我痴兩日再比塊新既我可以換

啱啱搵到呢間 幾鍾意佢嘅風格..可唔可以俾啲意見

唔岩就執到岩 同佢講你要求
你都係睇岩風格先會搵佢

你自己要紋自己都唔知

咁你要book先知幾錢嫁 d野調轉黎既
問野連基極size都冇叫人點答

好撚型咩 屌

快撚啲死啦

多謝推post

我第一個紋身就係搵佢紋
不過係紋一行字
唔使好高要求就搞掂
但係圖就唔知啦
不過整體嚟講就覺得佢冇乜自己style

Sor大約想11x6cm

中學雞返屋企啦

係真係幾撚型架

push

分享下

好快會唔習慣兩隻腳都係紋身

想知香港有冇呢種風格既紋身師

香港有冇呢種style嘅紋身師

Effycha
Dark n chill

想問下有冇人
左右手style 唔同
例如左手日式 右手小清新
係唔係好怪

我左手黑白real 右手日式 睇慣左冇乜野

呢到有冇巴絲係紋中文字 可唔可以分享下

想紋個單一個字係手

Alex

準備下一個中文書法紋身搵Alex Fu
爬過文見啲巴絲對佢嘅評價唔錯

香港仲有冇師父紋舊式鯉魚？

淨係紋左邊算唔算

有冇人 紋完冇耐，已經想繼續紋，但又唔知紋咩好。
個種感覺好鬼吊癮

香港有無人做呢d style?

我都係 前日紋完喺條鳩到。，發覺未夠 想紋埋喺屎眼到 唔知會有幾痛呢

分幾多個sections?

哩到分2次3個鐘嘅session 每次450澳紙 我估要多2-3個session左右啦 總共5-7個session左右

師兄個背好大 搵邊個整？
澳洲artist 我只識得ryanussher

本身都有操開野 開始紋一兩個月前再係咁操背

New school + 日式 好正 ...可惜我個人style唔襯日式

大隻巴....

覺得浮世繪個啲好型加上好鐘意玩人中之龍就有咗想紋日式嘅念頭個初步概念圖自己設計咗好耐之後再同個紋身師父傾點樣改善一路執好期待上曬色全部完成曬嘅樣

睇到巴打個名都估係人中
我都想紋日式sleeve

好撚痛

值得啦，堂島之龍

我估要多2個session左右就搞掂，一個劃埋尾+details 一個上色

佢ig d圖睇落無問題⋯⋯ 不過你個背

我幅圖未搞掂 Ching覺得有咩問題

成把劍啲線震得好緊要wo； 另外唔知係咪張相唔清楚定角度問題， 條龍一隻3指， 一條4指， 隻手出現既位置都好突兀， 連住個龍頭嗰個背既比例， 再比下白色內裡肚個位， 明顯個肚大啲， 好似啲蛇食飽左咁突然有嚿野咁...

劍個個位我都認同所以之後會做少少野cover返，不過隻爪其實2邊都係4指個肚的確係粗少少但大好多又唔覺可能係角度問題？因為上面個幅係下至上咁影，哩幅應該會清晰啲

anyway 你滿意就好

係有瑕疵不過整體上都滿意嘅因為價錢方面真係算好平下

但係一世㗎喎

除咗劍嘅線個到要做少少cover up之外其他野我又唔覺有乜問題幅設計圖本身就係咁樣紋完之後把劍嘅線要執少少之外其他所有野都同幅圖一樣我自己覺得好滿意下至少無任何唔開心先

唔緊要啦 最緊要自己開心！

但啲手工同畫功差啲喎 幅圖有啲似小學生啲填色書仔咁
no offense

淨係完outline 色都未上已經要諗執/cover up， 除左讚你夠樂觀都無野好補充喇

未劃完線仲有龍尾同啲字未上 執都係把劍條線個到少少位啫及早發現早啲整靚佢唔好咩

咁我又唔係幾覺幅圖自己設計同畫，佢都係將佢畫靚啲之後紋上去

可能填完色唔同哂呢 我期待等巴打幅圖

現階段自己都好滿意係劍線個個細位要執下佢我都好期待個成品

見到樓上條龍，諗起韓國有個紋身師專紋龍，叫himi

佢做既龍好靚，好高汁

Hello各位師兄 近排天氣乾燥 個紋身起左一撻撻 之後就甩皮 想問下各位師兄有無d咩可以搽下 保養下

最普通10蚊 凡士林 濕診都係用佢

唔講以為返撚咗97年
你老母 成個舊派古惑仔咁
大佬呀2021啦 仲出黎行咩

人在外國哩到無人會覺得紋身就係古惑仔大把鬼佬Asian 炸到成身都係個身我嘅 紋咩關你咩事2021年思想仲咁守舊女仔俾公仔佬食咗？

已fol

有冇巴打紋過泰國刺符

請教各位巴打...
有冇日式/浮世繪嘅紋身師推介感激

想紋個毛筆字
除咗樓主個幾間外 有冇巴打有其他推介 想睇多啲

屌 邊個比負皮

比完又冇更好既方法提出？ 我都想學下野

你望下第一頁？

Babyshoe 今年係唔會開booking

yclee.ink

想問吓甩色嘅原因係咩 ？
如果師傅手勢好 其實時間內阻都會淺色同少少甩？
聽人講話幻線好易甩色
咁如果問細字咪好快甩色？

想問各位大佬，
我本身做飲食有時都要洗碗，
想紋前臂，如果紋完第日仲番唔番到工？
或者會唔會痛到影響做野？

痛就唔會既，但休一日都唔得咩？

我都係咁，紋左兩年，見乾就會搽。
但唔係用凡士林，皮膚唔慣太油嘅嘢，
我用凡士林牌子嘅一支蘆薈保濕，屈臣氏有賣，好乾爽。

姐係休一日已經可以正常番工？
因為都要交間，所以想plan定啲時間先姐

包實保鮮紙都開到工都冇咩問題嘅，
但唔可以濕到水，
建議都係拎假抖下，
頭兩日滲返血水都幾多

同埋睇啲人話過紋完之後果個禮拜，一日都要洗幾次
如果要番住工洗都幾煩

型，我成日都好奇咁大幅係逐部份同師傅傾定自己諗好晒？意念點黎？

自爆

沒所謂 冇咩好睇懶得crop

一日洗幾次我唔記得，淨係記得煩，同要小心，盡量無菌。
係街比較難，一發炎就一定影響上色

我怕你個紋身會感染多D

其實上面我有講過 ，不過唔緊要啦 我post 多次

Theme/idea 個d 其實係我自己一直都有 ，我都係就咁比幾個elements 佢設計，完全咁比佢搞，到睇圖個日會比你睇，到個日同佢再傾，你可以問佢咁樣好唔好呀/日後可以點樣駁等等既意見，當然佢紋個時都會freehand 少少野 ，佢會幫你就到你想要既野

我都好想紋前臂

咁應該抖幾多日？

幾錢呀巴打？ 好撚靚 我都想變呢類 但我最多去個個膊位 怕著短袖 比人見到 比媽屌

爬左文 知邊間 應該4-5雞走唔甩

我當初有第一個個時都係咁 勁驚 ，但後黎豉起勇氣同屋企人講 ，呀！ 頂！又冇咩反應

雖然會例牌話一兩句（又哂錢） ，但之後再紋已經冇咩野

我個case咁又冇咁多

因為隻手唔夠粗

4-5雞都唔洗？咁大幅以為實過萬
我真係唔識價

你可以上去傾咗先 ，唔夠錢咪先比訂，約對方一段時間後先再紋，我都係咁做，個段時間咪儲下錢。

Second skin啦

其實係可以休息幾日嘅，但始終要比間 所以想知大概幾耐先可以正常活動

同意
個圖已經唔係複雜，線都拉唔直
畫工又差
第一感覺以為係fail example

笑鳥
睇到價錢平嗰句即刻真相大白

我都想搵，但聽過人講香港嗰啲係黑巫師之類

點會係香港搞
去泰國搵阿贊刺
不過唔知有咩禁忌

我本身啲皮膚乾，有蛇皮冬天會爆到輕微出血嗰種。紋完甩完皮後keep住搽馬油半年，改善咗好多，啲蛇皮紋已經唔顯眼，個圖仲係好sharp。

聽講小國師傅好似紋得好快手

好有心機 超靚 我成隻手畀咗佢
我覺得唔算快

巴打好靚仔

想問咁多位師兄如果個紋身有少少發炎嘅話仲應唔應該用Dermalize 包住，驚啲衫掂到會惡化

有冇人搵過劉君紋？
幾鍾意佢個single line style

睇返紋身

唔包 保持乾爽

一定會大個原本個個圖

岩岩炸完手個人經驗 第2日有血水即刻去沖 沖完搽藥膚 3個鐘搽一次
第3日已經開始甩皮

紋完包左一陣 番到屋企沖涼用皂液捽
之後就冇包過任何野
你包住佢 佢有血水 血水痴住傷口就會結焦
有排都唔好 所以有血即刻去沖水就最好

紋完第一個紋身真係會成日都諗下一個要咩好星期五準備紋第二個 就算紋過都仲係會好緊張

DLLM好撚型呀

唔好包，我之前發炎都係沖完涼即刻印乾，不過我有用消炎膏再搽

我又係咁, 但仲未諗到紋咩好

我搵佢flash 1800

準備紋skull起手臂，比耶撚父母嘈到仆街

點解啲耶撚咁鍾意將自己價值觀套落人度

耶撚唔紋得架咩？ 我見好多人都紋十字架同埋耶蘇

其實分兩派嘅，有人話得有人話唔得囉

幾中意呢個style
有冇人試過🤔🤔

我ig成日彈佢廣告出嚟

same

我都有見到，幾靚。

乾啊揸野啦 唔好R

細圖就會冇咁多血水

有冇巴打會去

好吧

幾大幾細都一樣，係睇落針深淺同本身皮膚問題

未紋過，想紋GFHG SDGM係手臂，
有無啲咩字體好推介，揀黎揀去都唔係好信得過自己嘅審美眼光

星期六又紋了
希望趕到減肥 夏天有埋腹肌

紋起個肚道？

紋上胸 腹肌加紋身先

我左手奇形怪狀乜都放落去 右手日式好多人話我右手整體 靚過爽手咁

鳩仲痛呀 你紋過未呀 ？
我就紋過 扯撚住旗黎紋都好痛

新手就想紋full sleeve
會唔會太進取

原來唔記得咗block條on9仔個分身

冇問題 我反而後悔點解唔一開始就sleeve....1 part part 咁黎要搵岩黎合 好煩

同問

但真係要firm個紋身師啱自己心水先好
如果唔係炸晒真係救唔番

唔會咁on9 下話，賤D講真係咁既話，我嚴重懷疑條友係弱智...

衣加啲𡃁仔𡃁妹諗嘢...

咁佢喜歡就好....不過我實會笑柒佢

正確做法

諗住搵lhkiosk紋第2個
但佢好似好忙咁....隔左好多日都未覆msg
有冇ching搵過佢 佢覆機routine係點架？覆得快唔快？

想知如果想紋自己畫嘅圖
唔洗改 紋身師會唔會接？
未紋過身 見個個紋身師個個都好有自己style
驚亂咁問得罪人

想請問一下一般既紋身師
係咪會可以由無到有咁畫到副圖出黎
本身我有個概念想點紋 比左幾張圖佢參考
之後佢話 咁我將你呢2張圖photoshop合埋佢
我即刻
佢話每個人對靚既標準都唔同 好難幫你設計
最好就係你上網搵幾張圖比我 我再幫你合埋佢

原來紋身係咁既咩

咁個D 係好low level 既artist....不過我覺得你應該一開始就講明話比幾個元素佢去design 傾圖

開名啦

想知

唔喇我又唔係要倒佢米
我都係欣賞佢既技巧都搵佢
無諗住原來係無乜design
宜家睇返佢ig啲圖
都真係發覺比較少design層面
但技術層面我仍然好鍾意